講返點解唔報警 你唔會認同但我要講既係咁多

你地成日以為自己乜都知
本身只係想用類似經歷鼓勵多啲同理心

唔報警係自己既選擇
當時好細
只係去外國探朋友

好難去面對
又唔係自己地方
對方唔係香港人
當年對方父母企佢嗰邊唔信我
係後來先信我朋友

喺外地，唔係自己地方，個語言又唔識
得十幾歲，你會唔會敢去告一個當地有財力既人？

但係
我依家既生活好好
我好滿意
我唔需要再面對返
我亦覺得眾叛親離已經係佢既教訓
我失去左好多
佢亦都因為佢既罪失去左佢重視既家人朋友
後果唔一定要係關法律事
朋友有轉達過佢講sorry
雖然唔知係咪真
但我已經走左出黎
我覺得已經足夠

Finding closure is different for everyone
I did and you stupid fucks just fucking stop judging
I found closure and I moved on
My life is good now

信我支持我既人多謝你地
唔會似啲人咁反智聽一兩句就先入為主

冇諗過咁大反應
好啦我走啦，bye[/quote]

成段嘢入面，「後果唔一定要係關法律事」真係好礙眼

走啦，咪留係呢度，班人冷血架，睇到呢留言真係回覆都費事…

btw，絲打你真係好叻，好佩服你可以走返出黎

屌完你個西跟住就眾叛親離嗰段假到

樓主會唔會係男人？

本身諗住支持你
點知你俾人姦完又唔報警
事實係縱容強姦犯
收皮唔該

同意 加油絲打

又話自己十幾歲 告唔到
但其他人又會信哂一個十幾歲GE人講野 連埋人地呀BA呀媽

樓主係現實親手放過一隻強姦犯
屌一班係虛擬世界得把口既連登仔
邊個罪孽重？

唔係唔想信，但講出黎真係忍唔住笑

連登神探全面進場啦，今朝先集體炒完車，而家又入嚟鳩up過

使乜神探，淨係一句「後果唔一定要係關法律事」已經Fail

又咪收筆錢就收聲

有無講錯呀

成篇狗屁 笑死人咩

麻煩班神探俾人雞姦完先黎回應

agger

睇到d傻閪假膠都唔識分
打埋d睇完毛管都棟哂既鼓勵文真係好好笑

明明係有錢人
偏偏就可以屌免費雞，又唔洗俾人告強姦
窮真係原罪黎

雖然我唔係女仔但係我發生過類似既野
我真係明
發生咁既事先會令你明白其他人既痛苦
引發你既同埋心出黎
你介唔介意佢都係已經發生左
睇你自己點睇啦

呢啲重大議題都仲可以玩假膠

等睇成班強姦受害者入黎r人呵先

依個社會真係so sick
班粉腸個個都自轉見唔撚到其他人
以為自己好撚叻

唔係話想追擊樓主 想大家睇清楚樓主成件事既發生情況 節錄左少少 大家自己分析

(當時有冇報警？)
冇
對方屋企好有錢

件事唔係香港發生
但我唔係嗰度人
你地想我飛返過去告佢？

我冇收人錢
講佢有錢係指佢legal power強過我
完

我喺佢屋企瞓著左
朋友出去買野
佢阿哥咁岩返黎
朋友直程唔知佢喺嗰個城市

佢唔係香港人
件事又係外國發生
打官司要錢要時間
我冇
更加係冇證據
我係學生
成件事根本冇可能
點睇都唔會afford到嗰種心血

一句一句唔報警就係縱容
你地係真定假膠呀
報警係好痛苦既事
好似鞭屍咁
我仲要時間讀書
仲要生活
唔好意思
我真係冇依個能力

件事揚到佢身邊啲人都知哂
佢比身邊所有人都杯葛
搞到條仆街頹哂
依家佢冇人冇物又失業又窮
最近仲聽人講冇錢交租要瞓街
我已經心都涼埋

對我黎講
已經係對佢既報應

屌 嗰時係佢老豆老母有錢呀
後來佢地唔認佢
得未

利申：強姦者不得好死 受害者盡早康復

我個人好希望件事係假的

Fail你老母。
我係事主 我接受到就得
我識得原諒
點撚樣呀
依家你係我咩？
洗你認同？

樓主又話走byebye 宜家又mon post做乜 講多錯多 快啲離開啦 盞好多你唔想聽既野你會聽到

樓主肯答我如果比人強姦第二第三次係咪都會一樣放生個強姦犯唔報警

唔記得加句補充強姦你果個同樣係有錢仔

比有錢仔強姦就放生人

原諒強姦犯

簡直聖母再世

有無收錢

其實就算原諒都好，強姦都係刑事
你句「後果唔一定要係關法律事」仍然係Fail

睇黎都唔係咁慘姐
仲原諒到強姦犯
咁第一篇打到成個怨婦咁想點

刑事案做咩要請律師既

5毛點解無錢收，睇下樓主d文筆啦

得喇係人都知你同鬼佬做完唔追究

落口供起碼要搵個律師陪啦，你唔熟外國法律制度唔通唔使諮詢法律意見咩

好痛架

外國？邊撚度外國先？睇過？
樓主從來冇講過咩國家，你又知佢個外國要搵律師陪？ 唔通你就係個強姦犯？

報警 不了 人地好有錢
報警 不了 唔識外語
報警 不了 未必告到
報警 不了 我好細個
報警 不了 驚冇人信
報警 不了 冇時間
報警 不了 要溫書

但我好慘架 之前走唔出陰影
希望大家同情我

佢話佢原諒左啦
都唔係好慘姐，仲原諒到

屌 都話人地生活得愉快囉

但都想出黎俾人呵下既

有無同番佢聯絡
之前外國好似有一單係咁 個犯仲要坐完監
之後一齊出talk show

原諒嗰吓真係比佢拋窒咗

就算係香港，唔熟法律嘅人報案嘅時候都要搵律師幫手啦，更何況外國?陪非你熟曬全世界嘅法律制度啫

你鍾意

老強絕對係加害者責任，
但唔報警根本同唔撚追訴一樣，
令事主逍遙法外

大字就有道理？

咁我諗你真係唔熟法律同司法系統啦

大字睇落係慘啲既

我係絲都唔認同你
點可以唔報警?強姦犯黎架屌 想佢害其他女人?

咁即係佢老強你對你冇影響啦

唔怪得唔報警

how much?

真係原諒咗就咪撚攞出黎講啦
扮偉大呀
依家你因為人地有錢 而縱容強姦犯呀
係咪犯賤呀

關鍵字：

連登班死仆街
外國
有錢
原諒

某程度上，樓豬都幾自私

但係上黎開post打悲情文r人呵

r鳩玩

梗係唔報啦，報左邊有笑料放上連登

報警 不了 已原諒
報警 不了 已訓街
報警 不了 已開post
報警 不了 回憶返好痛苦 上黎開post呻下 就可以醫返ptsd啦

有得玩千人斬𠻹啦
不過全部都係正義毒撚連登仔黎 我估唔岩樓主口味

好多狗公呵喎

希望九龍灣條女都懂得原諒
散播大愛種子

同埋彰顯聖母既大愛之心

絲打保重，其實你已經做得好好！
我信呢個世界有因果報應，所以你好好咁活在當下、愛自己就好。

因：老強
果：收錢

一個接受到犯罪嘅人
一個見到罪案唔報警嘅人

絲打大曬？
人地已經講左點解唔報警，事後孔明，追返一個當時十幾歲小朋友既決定係無意思。
你又知樓主無後悔自己當時既決定？
最重要係樓主已經係陰影走返出黎，能夠好好過以後既人生就夠

咪就係，依家上黎連登開post取暖不知幾好，洗乜報警

最緊要有咁慘寫得咁慘

樓主真係好偉大 好感人
可比耶穌原諒世人七十個七 次

係聖母啊

作文既主題係原諒？

其實樓豬分分鐘有反社會人格覺得唔應該得佢一個有呢種經歷
人始終都係自私同鐘意睇人仆街
你睇佢打出黎原諒人嘅理由 有邊個真係講得通
不過佢的確係唔需要人認同嘅

5** 上上品佳作

你睇下觸動到幾多人既心靈

連登仔真係on99 好撚鐘意炒車

我想問係呢度屌事主既有幾多係女仔?
如果你係女仔應該會知道有幾難以啟齒，幾羞愧。

同埋連登仔亂倫個細佬報警就屌，強姦唔報警又唔屌，睇唔透

咁唔係你想點呀？
一直走唔出個陰影，一係痴左線入青山，一係自己搞掂自己呀？
你估佢好想原諒個犯？只係事實已經發生左，佢唯一可以做既只係搵方法令自己好過，擺脫呢段過去繼續以後既人生

十幾歲唔識英文，但自己一個去人屋企探朋友
我覺得同去印度玩差不多啦

佢有擺脫到咩
仍然話自己好慘

即係樓主嗰個其實係勵志故事黎？

我完全冇諗過呢點

呢頭笑鳩樓主唔報警 個頭九龍灣個少女報左警又成班神探上身 樓主咪鬼理班友啦 成班有心搵位入

件事唔係發生係佢地身上就係到落井下石 已經唔係佢地理唔理解到當時既心情/情況 而係佢地人格本身就已經有問題

佢地眼中自己老母家姐啊妹比人強姦都唔成問題 佢地既思想：女人=雞=老強？不了，勞資糾紛姐

啊雞：點解個個都有得屌就係得冇 等我做網路神探審鳩你地

大佬我英文好流利多謝哂
我就真係唔識德文啦

同意

我就黎笑撚死

因為件事本質真係慘呀嘛
其實發生呢d不幸既事根本無可能完全忘記，只係要搵方法令自己面對，等以後既人生盡量唔受影響

唔明 樓主話唔告係因為對面勢力好大
但又話對面父母都支持你 強姦你個個人眾叛親離
咁個條友仲有咩勢力 姐係佢父母相信你 當條友唔係仔 但如果你告就會幫返佢個仔?

深造完咁耐唔多唔少都識返一兩句既

肯答我如果你再比人強姦而對方又係好有錢你係咪都係唔會報警由得佢姦

agree

放生完隻強姦犯仲咁理直氣壯上黎打班得把口既垃圾
現實大大隻強姦犯就放生佢

有錢派比你緊係唔告啦 正常人思維

除非你唔想要命姐

咁先可以有正皮架MA 你識條鐵咩

blame the victim
連登

但e家負多過正wo

對面又有權有勢 分分鐘仲正過啲公務員咬長糧

多謝樓主引晒班仆街出黎，我已經block晒佢地

victim？
放生強姦犯嘅罪人

btw
要原諒強姦犯我諗呢個世界冇幾個做到
仲要係強姦自己嘅犯

啱呀，我以後見到有人被姦都唔敢報警了

Block完post出黎係威啲既

佢比人姦的確係victim
但佢放走強姦犯已經第二件事喇
分清楚喇好嗎
而到無人話佢比人姦係佢錯
話佢唔報警都唔撚比?

Thats why I choose to forgive
I don't find hate and resentment any good in the long run

肯定係ptbf勞資糾紛啦

單機啦

好痛呀 唔好扑我

比你block完驚到震緊

聖人
左膠大和解

咪就係 仲要備案都唔去 明顯真係原諒晒人啦

佢地真係大概有少少咁既意味，但我冇點提係因為會好多人又話假又點

上連登都要單機慘 撚到現實一定冇朋友

樓主祝你以後既人生過得開心
唔好理d無謂人講閒話

做撚埋佢條仔長期呵住佢啦不如

收皮啦
是但9up兩句就想上位

利申：落井下石嘅人無恥，吹水一9樣

我覺得fail咪fail，係晤認同你咖啦。
即係你而家放得上檯又晤撚比人公開討論，講第二啲你晤啱聽嘅嘢？

唔吹下樓豬又點搵存在感wo

冇證據做咩屈條洋腸老強
DEL POST!!

有錢收就唔報警既臭雞

佢而家都面對唔到對佢好既男仔
仲講到自己過得好

真係好難相信 佢地已經由得個仔破產訓街 但唔願意個仔俾人拉 仲會明知係你岩都為左個唔認既仔同你死過

唔出聲，唔理係自己既選擇
當時好忙
只係去翻工搵錢

好難去面對
又唔係自己地方
對方又有power過香港人
當年嘅既得利益者唔信我
係後來先知原來自己都會變棄卒

喺香港，唔係自己話到事地方
得丁水咁多人工，你會唔會敢去挑戰一班財團？

但係
我依家既生活好好
我好滿意
我唔需要再理佢地
我亦覺得佢地比人鬧已經係佢地嘅教訓
我失去左好多
佢地亦都因為佢地嘅行為失去咗當初嘅人性
後果唔一定要係關解唔解決事
佢地已經補嘗翻好多優惠比我地
雖然唔知係咪真心
但我已經講咗出嚟
我覺得已經足夠

That's why i choose to forgive, since I don't find hate can solve the problem

成班鍵盤戰士，係現實咪又係淨係識開post講
比在係正常人都會息事寧人就算，所以我支持你做嘅決定
淨係做好自己，得閒理性討論分享吓，唔好咁非黑即白，快快樂樂，比啲同理心，大家知道個問題就算啦，唔洗吓吓都解決嘅，人間有愛 ^(00)^

連上網面對小小晤啱聽晤啱睇嘅嘢都冇？

聽過咩叫自力更生未？
聽過咩叫案底未？

聽日一定會好開心架姐，係咪啊，哈姆太郎？

人地點玩單機冇人阻止到佢既 樓豬又玩無視

多謝你 你應該係最明白我想講咩既人

樓主放生咗隻強姦犯
又話佢冇錢交租又吸毒
可能你覺得咁樣己經懲罰咗佢
但有冇諗過放虎歸山會對其他女仔有幾大威脅
有冇錢識唔識外語都只係藉口
你有心嘅法庭會搵人幫你傳譯
呢啲風化犯要入監倉比人無限雞姦先會唔敢再犯案
你咁做不但冇令佢改善
仲令佢變得更癲更喪
又訓街又吸毒
警你唔報但依家竟然上嚟屌班口upup嘅鍵盤戰士
自私都要有個限度

究竟係咪收左人地老豆老母錢呀

笑撚左
樓主弱智西黎

你係講到唔認個仔 當佢唔存在 覺得你好慘...
同俾佢改過好唔同

自鳩私仲好意思屌人地鳩UP

如果你成功試吓比人姦一次
唔讀書 冇生活
連續一兩年不停要同人講件事
你生活安好成績標青
我就真係只能認輸

原來阻住咗人小圈子討論R同情R理解，Sorry

要比人姦過先可以屌鳩你唔報警呀?
如果個個都好似你咁唔報警 會有幾多人受害呀
自私咪認左佢囉

勸你小啲公開討論，因爲成個世界咁大晤係個個受你果套，又要接受晤到其它意見又要擺上嚟開討論真係好撚肉酸㗎

肯答未呀 剩係識派糧俾班狗公

班友仲小學雞咩仲玩小圈子呢套

樓主已經冇報警都冇讀書冇生活？

好明顯佢地唔係理性討論，只係搵一d唔係證據的證據係插人

我覺得我冇需要再見到佢地的留言

腦子和良知是個好東西，我希望牠們也有

又懶係唔想重提往事就避而不談

樓主釋除下公眾疑慮啦

學下樓主玩大字先

有冇具體例子？
我都想block

其實冇話大人小學雞，鐘意咁玩咪咁玩，只不過係連登呢啲網上公眾空間做呢啲嘢令我覺得好撚柒夾好撚肉酸啫，覺得我多口都得嫁

其實佢可能都係想俾樓主讚下佢叻仔姐

其實係晤係理性討論，有冇證據好難有標準定義，不過你鐘意啦，我都有我講算

唔係話啲咩
當你企出黎要為正義派發聲就預左仆街啦
槍打出頭鳥呀
你估嗰二千幾個正皮真係個個全力護航咩

人地話我地好明顯係非理性討論wo

果二千幾有幾多係facebook流既like左就算，大家心照啦
新會員弱智到我都撐唔落去

咪撚再宣傳犬儒主義
報警是常識吧 一陣又有d未成年既絲打學你咁：
報警，不了。
好心咪撚教壞人

仲有法律面前窮人含撚既事實

咁佢已經前設咗部份意見係非理無辦法，好難三言兩語要人轉一套價值觀/一個覺度去睇嘢

我邊度適過報警係錯呀傻仔
I was just saying that it was not really an option for me, specifically my case
Just fuck off when you dont have a brain

Damn ur English is so difficult me read no understand

搵公狗安慰+可以屌鳩人9UP+正皮

無伏法，無懺悔，談什麼原諒?
口講無事，心魔永存

但卻生活愉快

大師

強姦案好似有好長追溯期，同埋報警係公民責任黎，咪撚打咁撚大篇野去掩飾自己怕事嘅垃圾中點人心態，乜撚野原諒左人實係好撚嘔心

姐係自私 你覺得報警煩 自己想好過d 多一事不如少一事 etc種種加埋重要過其他女仔安全
咁你就咪以過來人身分上黎開post 扮偉人

又話唔再回應

佢如果真係去到呢個聖母原諒世人睇到咁化既境界當初就唔會開post啦

are you illiterate
the purpose is highlighted in the post in the very very beginning

just fuck off to your lonely cribs

你好偉大呀

show up and bye,show up and bye

Sorry for my rubbish chinglisg

Are you illiterate
Although he typed a lot the only purpose is in the very last sentence

咁而家係咪唔同意你所作所爲而去批評你都唔得，唔得照直講冇問題，只不過討論唔係你話完就完。

做咩用英文呀
睇唔明
明明樓主母語係中文，點睇都唔會係用英文表達好d呀？

你講到咁白佢又扮睇唔到架喇

人地鐘意洋腸

崇洋係咁架啦 俾洋腸老強完都仲可以原諒到你就知幾咁鍾愛西方文化啦..........

撐佢果d係咪諗住會有機會屌埋一份?
連登冇pm架, 留低聯絡方法咁條含腸妹先答到你地架

自私係人之常情 我認我自己亦係一個自私既人 所以我會自己收皮，你受傷害後 的確值得同情 作出自私行為亦係你嘅個人選擇 但請你唔好唔認之餘仲要開post周街同人講唔知搏乜

戇撚柒鳩女人，假設你所講嘅都係真，其實你只係搵一堆不撚知所謂嘅理由去逃避現實，縱容一個強姦犯有下次犯案機會，你話你淆唔報警可以理解，但咪撚擺到個姿態好似眾人皆醉你獨醒，得你自己啱撚晒咁啦好嘛，好撚肉醉

酸

仲要講到明話block晒班說話唔岩聽既巴打

唉 好心將上個post快啲推到1001佢咪算啦 又有個大比數正評

講到咁白都唔知佢會唔會睇 ，希望樓主正視吓

我希望大家唔好太執著樓主選擇唔報警呢件事
我嚟緊都準備緊報案 我非常明白同理解
我決定做呢件事 只係因為認為我呢一刻頂得住
社工叫我有心理準備 安排上庭可以係兩年以上
呢個係一個長久嘅心理戰
由一開始報警落口供 就會受到警察好多質疑同盤問 （尤其係熟人犯案、成年先受害、唔係即時報案嘅受害者）
之後仲要補充口供、認人程序，等候上庭
上庭又要面對法官、檢控官、辯方盤問
雖然證人只需講真話 但辯方會想盡辦法打擾你情緒
上網隨便搵下風雨蘭（一間協助性暴力受害者機構）嘅報告 有受害人試過俾辯方係庭上公開佢嘅電話、住址，然後佢就收到好多不明來歷嘅滋擾
而且受害者好大機會申請唔到屏風作供 即係話佢會見到被告 會回想起侵犯時嘅痛楚 亦受到旁聽公眾嘅指指點點

試問一個正常人點樣去抵受呢啲二次傷害？唔好講呢啲事好容易就可以面對到，如果你無人支持，你就只可以獨自承受呢啲法律程序

如果官司輸咗，又點算呢？呢個相信好多受害者同佢地嘅家人都會諗緊嘅問題。因為香港人對法律嘅唔理解，佢地好擔心輸咗會俾人否定佢地嘅遭遇，對受害者嚟講，係終極殘忍嘅事。我都因為咁，考慮一段時間。

唔係當事人嘅朋友，根本好難明白佢嘅心理狀況。PTSD輕則影響生活，重則出現解離狀態、自殘。個件事過咗十年，我都可以好受入侵性回憶影響，亦出現解離、情感麻木。所以唔好再企係自己嘅角度去批評樓主，拜託大家。

如果果度係中國，我又覺得 件事都幾合理

連登仔一定唔會怕麻煩， 份工都辭埋， 讀埋個咁法律考埋律師再比一百萬出來同個犯慢慢玩

部份理解，但並唔代表一定會唔企係自己嘅角度去批評樓主行為，哩個只不過係一種個人取態/選擇。放且公開討論就表明有一定風險，如果承受唔起一啲對立意見批評言論其它意見大可選擇唔公開。

屌咁又要開多個post講
以為自己明星咩

我會諗，批評樓主對佢自己，對社會有咩幫助？係香港呢個性教育咁不足，對受害人保護不力嘅地方，受害人退縮係正常不過嘅事。點解佢地會咁怕報警，係因為進入法律程序後，佢地要不斷回想受侵犯嘅經歷，而且又擔心俾警察、法官、被告、旁聽公眾不友善、不公平對待。記唔記得鏢場老闆迷姦案，個裁判官輕判社會服務令，仲要讚個被告，呢種扭曲嘅做法只係阻礙受害人尋找法律公義。

樓主d英文 典型臭西港女扮abc tone

Btw你自己一個做完免費雞就得啦 無人想知你走左出黎未 陣間其他女學埋你咁就仆街

呢d乜鬼野留言
咁似fb個d無知婦孺
進修下啦
上連登都比d質素，唔好乜鳩野等天收
痴撚線 發生咩事呀

When you don't have a brain
我明白人係表達唔倒某d野既時候會轉用第二種語言協助，不過你唔好咁柒啦
咩事呀

負評，上一頁

公開事件係可以鼓勵其他受害人報案，亦可以令更多人了解性罪行呢回事，長遠嚟講對社會係有好處。我覺得樓主嘅post帶嚟嘅批評就係今日香港社會對性侵犯受害人嘅態度嘅寫照。

公開條友係你先得
絕對唔係樓主

唉 我都唔知可以講啲咩

即使我做人做到好似天使咁 生到成個林奕含咁
都係會受到好多外界批評 例如會俾人質疑係感情糾紛 講大話屈人
有啲人對性罪行嘅定義好膚淺 甚至覺得唔識反抗=自願 無肢體暴力成份就唔係性暴力
公開無話邊個先得 因為錯不在她 錯不在無知 錯不在恐懼 而係強姦佢嘅人利用咗佢對熟人嘅信任

其實幾認同你講公開事件係可以鼓勵其他受害人報案，但好可惜你唔係樓主，而我認為佢從來無正面回應過大部份批評同題問，令人感覺純粹博同情同小圈子討論，毫無上述嘅鼓勵教育成份。

你呢份勇先係榜樣
絕對唔係樓主呢種自私精神

樓主mode
一句講哂
報警 不了 人地好有錢
報警 不了 唔識外語
報警 不了 未必告到
報警 不了 我好細個
報警 不了 驚冇人信
報警 不了 冇時間
報警 不了 要溫書
報警 不了 已原諒
報警 不了 已訓街
報警 不了 已開post
報警 不了 回憶返好痛苦

但我好慘架 有ptsd
希望大家同情我
報警會令我回憶返痛苦
所以上連登開post 講返出黎
咁唔叫回憶架 我係勇於面對
多d正評 講多d 啱我心意既說話就可以醫返ptsd啦

All those stupid ppl pls fuck off and use ur fucking brains

唔講喇，bye

絲打有無興趣同我打友誼波
我好好波 一定食住你

作為受害人，想得到同情同理解都好合理。我唔希望受害人要做到聖人一樣，先免除到批評，咁做係會好壓抑。人都唔係完美，係咪？

唔好用我去比較樓主嘅做法
佢都係想保護自己 唔想再受傷害
勇氣唔係個個都有 無亦唔代表係懦弱 係錯

作為受害人想得到同情同理解係受害人私事，樓主將事件係公開場合討論公眾就有權參與，好難免除到其它觀點同立場嘅質問批評，所以我覺得樓主如果要單傾向嘅回應大可私底下同一啲願意包容自己嘅人講。而且我認為將理性討論同聖人行為掛鈎並不非一個正確嘅類比，因此壓唔壓抑我唔作為一個討論因素。

唔認同，並非有義務去完全顧及樓主個人感受下去展開討論。

但每次討論都係針對受害者，我真係見好少人會願意睇得詳細啲，願意去了解呢啲事情點解會一直發生。樓主唔去報警唔係佢嘅問題，係成個制度出現嘅缺陷，包括司法程序、性教育。聖人行為同呢件事係有關，我地將受害人定型，覺得佢地一定要有勇氣，一定有奮勇反抗，事發經過要無懈可擊，如果唔係就會被放大檢視。身處一個咁嘅社會，樓主唔報警都合情合理。

上個post班大愛撚同口徳撚去哂邊？
跟車太貼撞車死撚哂？

有啲嘢唔係睇落係正確就啱
有啲嘢你認為錯又唔一定錯

係，個人價觀上對與錯從來無絕對可然，所以講緊只係個人或部份意見嘅取態

我想同樓主做frd

有錢仔有legal power就唔報驚，
窮撚就告到佢仆街？

你好叻啊 你依家過得好好啊

都係同一個疑問，如果唔想比人公開評論關於樓主所講所做嘅每件事，點解要將事件公開?

樓主加油
唔洗理佢地
永遠支持你

我係絲 曾經都有關於性罪行嘅經歷
只可以話報警 交由法治社會去判定對方有無罪 得到咩嘅懲罰先係要做嘅事
咩對方有錢 外國 我覺得自己走咗出嚟
Bullshit la 我落口供一樣要直直白白咁講
係 可能要講返出嚟好嘔心 好難受
總好過往後嘅人生難受幾十年

不過你都係披件衫啦 高地大風呀

好撚威
btw 唔好block我

你老母個臭閪最閪臭

比你嫁 食屎痾飯既柒頭

罪案發生 唔報警 人格冇問題

睇精神科啦

道出左真相

點都係有d柒
只係人自己做左d咩 最後可以講自己點岩

你唔報警唔緊要，但都唔係大條道理話自己唔報警係點點點，又咩唔關法律事
同埋食得咸魚抵得渴，又要唔報警，又唔比人話得佢唔報警
就算懦弱唔係錯，但周圍同人講懦弱係好事係啱都一定唔係咩好事啦吓話

可惜九龍灣48歲個個冇錢

搞到死左
如果有錢就唔使死

收嗲啦，出得黎網上講野就預撚左有人支持你有人笑鳩你，下下要同人鬧交咁你分享乜春呀？

佢邊有周圍講懦弱係好事係啱
佢由始至終只係強調報警係個人選擇
因為考慮到屋企人 自己嘅生活
佢公開只係希望大家了解多啲性侵犯受害人嘅處境
唔好有咁多咒罵嘅聲音
點為之懦弱？我覺得佢肯出嚟講已經好勇敢
有好多人成世收埋係心入面 又無人知道

請問有咩好笑？你唔認同佢嘅做法，就要笑鳩佢？

yes!

仲要問？係咪咁小野都唔曉自己諗下呀？

網上面係一個公開平台呀，依家你叫所有人對同一件事得一種回應？你以為你係邊條茂利呀？全香港最大粒果個講一次俾人屌一次添啦，你唔撚好去立法會門口屌鳩果的泛民？「唔認同佢既做法就要屌？」你睇下四方卿果的會同你講乜？唔想俾人judge就唔好出黎獻世，屌你老味條女又要出黎又話I dun give a fuck，係呀，dun give a fuck咪變撚左rape囉，得償所願啦柒頭。

佢上黎分享，分完仲要同人嘈，咁撚把炮咁撚正確不如佢出黎「教育」大家點做人啦？佢只係成個世界入面其中一粒俾人姦過既小薯仔咋？講完想講既野就笠水啦，仲係度獻世。

上面有人講得岩呀，出黎講自己既慘事R人呵，成個張潤衡咁。

睇完樓主d英文我信佢係真心膠

你知唔知咩叫真心膠

Btw
支持樓主個d 冇point到
完全唔係討論緊
淨係好慘好慘、冷血冷血
真係笑撚左

乜都「叫自己諗下」，你有嘢咪講囉。你自己睇清楚，我無講過只可以有一種回應，只係叫你唔好笑。屌屌屌，成個post都只係怪責佢嘅做法，次次一有呢啲post就猛咁追打受害人。之前我係某啲post講過自己因為早年父母拒絕報警而一直未報警。你呢啲人都追住我嚟屌啦，又話唔識自己報警乜乜柒柒。根本無論如何，你都會搵嘢嚟屌。算吧啦

支持報驚

你講岩左啦，證明你有用下個腦，根本無論你係網上面講乜都好，都會有人屌你。
咁玻璃心就唔好上網，明無？
我完全無屌過樓主佢報唔報警，佢報左我唔會少忽肉，唔報都唔會益左我，我話知佢唱通街定搵窿捐，總之佢做得出承擔返後果就乜都無問題。
我係路過睇唔慣的人拎個慘字排頭出黎就一定要人支持。

真正I dun care既人根本唔會屌的人屌自己，樓主戇鳩鳩。

屌你老母 放生個強姦犯 遺禍人間

我個ex有過差唔多經歷，令我都有ptsd，我明白樓主，同時我會為其他人既無知冷血心感遺憾。